【金正恩都屈】「A貨金正恩」稱遭警屈藏彈藥需定時報到 質疑因諷刺中共被警針對「任意拘捕」

經常以北韓領導人金正恩打扮參與遊行的居港澳洲籍「A貨金正恩」Howard X ，今（20日）在其Facebook專頁發聲明指，去年10月28日遭約10名警察上門搜屋，並以涉嫌無牌管有彈藥將他拘捕，當中涉及BB彈槍；他至今仍未被起訴，但需每6星期到警署報到。他質疑，警方是針對他對中共政府的諷刺，作出的「an arbitrary arrest （任意拘捕）」。

Howard曾向當時的警方質疑，其拘捕行動是毫無根據，但警方強調命令是來自更高級的部門（the order came from another department higher up），他們只是工作。Howard 又稱，警方曾提到他去年多次出現在遊行或公眾活動現場，例如7.1遊行以及10.1遊行當日他都有出現在IFC，令懷疑這次拘捕根本不是因為BB彈槍。

Howard認為，其拘捕是由於他過去對中共政府的諷刺性批評，繼而作出的「an arbitrary arrest （任意拘捕）」；續指拘捕不僅為了騷擾他，亦藉此竊取他的指紋及搜屋。他重申，自己尚未被起訴，但需每6星期到警署報到。

會唔會屈埋佢粒充氣核彈係毀滅性武器

去年10月28日遭約10名警察上門搜屋，並以涉嫌無牌管有彈藥將他拘捕，當中涉及BB彈槍

我有無睇錯？
唔係屈管有槍械，屈管有彈藥？？？

仲以為係肥蔡

咁咪應該封哂啲賣玩具槍既舖頭？

依枝？

係幾似

呢兩樽已經可以顛覆國家政權

係咪popo 驚佢有核彈所以搜佢屋企

踩喺香港嘅地上就係罪人，信黨會得到寬恕同永生!

啲BB彈好黃

唔排除先揾人跟到你，知你住係邊，再揾不明人士寄啲嘢畀你 (可以係粉末等)，再上門拉人搜屋收電話，咁就可以攞晒啲你啲料，唔使一定告嘅。

所以唔好自爆自己屋企喺邊

They had a warrant to search my home because according to them, a BB gun had been posted to my address in April 2020 to which I never actually received.

除咗收果個, 就得寄果個知.....

好黃

盡量注意唔好俾人跟

班友慣用招數

管有仿製槍械都費事屈。…。

彈藥！！bb 彈呀？！

遲下D狗見倒你有盒 的嗒糖 都拉鳩你

便衣警搜屋果陣唔覺意留低d野

睇埋內文先

依家係屈佢上年有人寄過一支bb槍去佢地址
佢從來冇收過 亦都響屋企裏面搵唔到

即係而家根本想搞你就寄野俾你

打倒中共
習近平條撚樣

根本就係求其噏個罪名出嚟拉咗返狗屋先講
唔理個罪名本身合唔合理
完美地演繹濫捕